好心d女唔好上黎叫春數自己條仔

除非越級挑戰
否則女都係坐係到等人溝
去到一齊之前都唔駛出力
連戴眼識人都做唔到 有咩好怨

揀隻狗做男朋友

咁d仔溝女亂送野結果失敗 事後上黎數臭話人港女又點計

都係柒頭黎

其實d女人係段關係入面除左性交仲付出左d咩

一齊生活/相處大把開支
香港又唔係多男仔有財力養埋個女人/頭家
都係要大家夾 差在比例點分

何謂越級挑戰